郭富城經紀人疑認方媛懷二胎：望多祝福城城

（大紀元記者鐘又淳綜合報導）郭富城（城城）方媛夫婦日前為愛女慶祝一歲生日，他在派對上向親友分享「雙喜臨門」。雖然未確認具體為何喜事，不過大都猜測是方媛懷上第二胎。其經紀人小美對此回應：「如果是真的那肯定是開心事。我當然希望聽到好消息，也希望大家多多祝福城城。」

據香港《蘋果日報》報導，生性孝順的郭富城，一直想為母親再添一個孫子。對此，太太方媛也相當配合，夫妻倆曾一同向身邊的人取經，並積極調理身體。

如今在女兒一歲時，傳出郭富城在生日派對上，向好友分享「雙喜臨門」。雖然並未明確說明女兒滿週歲以外的另外一樁喜事，但大都猜測其意指方媛懷第二胎，疑似驗證了郭富城先前被記者催生時開心表示「承你貴言」。

一直注重保護愛女隱私的郭富城，5日一早讓太太首度公開女兒長相。從方媛在IG曬出的視頻中可見，一歲的Chantelle穿著白色印花小短袖衣，搭配黑色緊身褲，頭上別著一隻淺色蝴蝶結髮夾，兩只肉呼呼的小手彈著玩具鋼琴，架式十足，十分專注，讓網友直呼「超可愛」、「遺傳到爸爸的音樂細胞」。

對於方媛懷二胎的消息，近日與郭富合拍電影的楊千嬅表示「並不清楚」，她解釋，「因為這部戲好趕，大家都好投入。郭富城是個很投入的演員，拍攝氣氛好好，團隊精神好高，大家談的都是電影畫面、角色情緒，很少涉及私人問題。」不過，她說：「無論真與假，都是開心事，祝福他。」

郭富城的經紀人小美
Hello
5日下午回復《蘋果日報》時表示：「我現階段就未收到這方面的喜訊，不過如果是真的，肯定是開心事。我當然希望聽到好消息，也都希望大家多祝福城城。」

有媒體解讀，郭富城經紀人對傳聞向來都採取直接否認的態度，而這次有些模糊的回應，不由得讓人猜測方媛已懷二胎，可能是礙於懷孕未滿3個月不得公開的習俗，才對外做出如此的解釋。

恭 喜 呀 枉
賀 喜 呀 枉
一 索 得 男

恭 恭 恭 恭
喜 喜 喜 喜
恭 喜 恭 喜
！！！！

佢同千嬅拍戲

到底方媛有咩吸引力 因為似Leah dizon？估唔到冒牌好命過正牌

好鐘意睇人瑞做戲

國貨城
不過都算係咁，好似識聽同講廣東話

正呀
嚟緊佢又拍cctvb電視劇 可以食住飯睇

係咪咩多功能老婆

係:

有洪永城

大把女靚過好過方媛
到底點解
r爆頭

之前雜誌爆過佢啲未ps過嘅相
咁都擊退唔到郭富城
果然係真愛

紀香呀紀香
Lynn同肥9都不敵一個方媛

個人覺得葉子淇都靚過方媛啦

肉便器+生仔機器

明顯唔小心la
唔係做咩果時傳唔想擺酒
不過女方老豆唔肯先細搞

小美點解唔幫阿黃生仔

因為小美我嫁左比梁朝偉

啲結婚相佢個樣勁撚似robot

牙枉都就黎6張 啲精好掂

根本二三線女星都靚過呢條唔知乜水既柒姑碌

大家如果睇過黎明老婆
更加不相信

咪ff 啦

大陸妹真狡猾
下下都玩大肚
但嗰陣高調拖手認愛都好轟動啦
郭富城肯咁做喎

同城城一齊跳鐵幕誘惑

可能功夫了得呢！

肉便生仔器

黎明老婆好似香港人黎

點呀 法兄

呀枉對lynn勁衰，公開話咩著完既舊鞋，勁難聽

仲有龜龜龍D冬

淫娃呃到香港身分證

比郭天王中出係咩感覺

Cum and dance with me

生埋生埋成堆蝗出黎

高度問題
男人始終罩忌
苟姑娘就太正經
男人都係中意啲坦己咁嘅

美人呀
溫碧霞有浸娘味
咁呀方媛又好岩既

嗰浸大陸除搣唔甩

偉仔同+0過得咁開心，唔好ff 咁多了

你J洪 我J千嬅

真係屌哂鬼

洪仔仔

AGAIN...

禁老仲生得出

早晨啊MAY

咁早醒

你又咁早

係美國都話